「法律jj入」三個月試用期後被人廷長左一個月試用期

如果我辭職要等7日定一個月

感激大家

自己睇合約啦柒頭 咁都要問抵你俾人延長probation

唔洗咁燥嘅 就係因為合約唔清晰先問下姐
點都好唔該你

巴打可否講下合約字眼點寫？試下幫你